連登係咪掘緊礦？iPhone se 一上連登就熱到hihi

睇片打機都唔熱 淨係上連登先熱

Fake news, 用緊，唔撚覺

你儲左幾耐錢先買到se?
辛苦晒

[ios]lihkg app更新完倒水咁倒 咩事？

我都覺，用梗xs